有冇手足覺得係時候放棄底線

要變到比黑警更無恥 比港共更黑暗先可以贏

借黑警混入示威者呢點 無限加大武力程度 再屈黑警狗咬狗

成立新政府拉攏大財團 權貴 排斥新移民

將藍絲 建制派 警犬同警犬家屬列入無差別攻擊對象 以其人之道還自其人之身